{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73909&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 솔레이호텔"
    },
    "text": "2023年4月に新しくオープンしたHOTELソレイは、快適さと清潔さ、親切さを備えた宿です。 私たちはすべてのソレイのお客様に最高のサービスを提供するために最善を尽くします。 当ホテルは駐車施設を保有しています。 客室の内部施設の中にはキッズ客室もあります。 プールのぬるま湯費用もあり、貸室利用のお客様の中でプールを利用する場合、ぬるま湯費用および追加金額が発生します。 また、フロントではプール利用時に着用する個人用品が必要ですので、水着またはラッシュガード、または楽なTシャツとズボンをご用意ください。 追加料金は基準人数を超過した場合に発生します。 2ヶ月以下の幼児は追加料金が免除されますが、2人から追加料金が発生します。 エキストラ寝具セット、ぬるま湯全体の交換、お湯の追加も追加料金があります。 チェックイン時間は6:00からで、チェックアウトは翌日11時までです。 また、入室時の基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 この他にもHOTELソレイの基本規定を守ってください。 キッズ客室は上記イメージと若干異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTELソレイはいつオープンしましたか？",
            "answer": "HOTELソレイは2023年4月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "HOTELソレイは快適さと清潔さ、親切さを備えた宿です。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイには駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、HOTELソレイは駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイの客室にはキッズ客室がありますか？",
            "answer": "はい、HOTELソレイの客室の内部施設の中にはキッズ客室もあります。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイのプールの利用には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、HOTELソレイのプールのぬるま湯費用があり、貸室利用のお客様の中でプールを利用する場合、ぬるま湯費用および追加金額が発生します。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイのプールを利用する際に必要な個人用品は何ですか？",
            "answer": "HOTELソレイのプール利用時には水着またはラッシュガード、または楽なTシャツとズボンなどの個人用品が必要です。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイの追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "HOTELソレイの追加料金は基準人数を超過した場合に発生します。2ヶ月以下の幼児は追加料金が免除されますが、2人から追加料金が発生します。エキストラ寝具セット、ぬるま湯全体の交換、お湯の追加も追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "HOTELソレイのチェックイン時間は6:00からで、チェックアウトは翌日11時までです。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイにおいて、入室時の基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "HOTELソレイにおいて、入室時の基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイの基本規定はありますか？",
            "answer": "はい、HOTELソレイでは基本規定を守っていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "HOTELソレイのキッズ客室のイメージはどのようなものですか？",
            "answer": "HOTELソレイのキッズ客室は上記のイメージと若干異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 599
    }
}